［敗家］兩千蚊左右想買枝結他

而家嗰枝=垃圾 想換枝新嘅acoustic
有冇咩推薦

兩千蚊都唔會好幾多

係窮呀屌你個hi

二千蚊買支二手/入門用就得

二手GS mini點睇

uma $1xxx

利申想買lakewood, Matthew Wan

我唔想咩 無錢嘛

夠做啦😂😂 有冇pickup

我買嚟玩下有冇都無所謂
不過好似有

見到3100有枝Martin dreadnought junior好吸引

推

收二手好過啦，二千真係唔好搞咁多野

收咗枝全單

買幾錢？

2000
呢枝
原價7300 hkd
我執到啦

巴打 想問問喺邊度執抵屌二手結他？

budget?

睇款多 不過都around 2千靚

睇到呢一支好似幾抵屌 不過out budget

無入group睇唔到 有冇相

抵嘅不過二手結他要睇手神

不過out咗一倍喎個筆直

師兄覺得呢一支點

ibanez電結好小小

多謝你先但我收咗枝全單了同taylor無緣

但係Taylor 睇落又好似好穩陣 都唔識點樣揀了

Martin平價結他啲聲薄左林鄭塊面皮
直上Taylor 啦 再上就Maton

Taylor 如果2000我會睇下有冇2手GS mini
幫你留意下有冇人放
你用嚟彈唱定點先

Epiphone pro 1 啦
佢成枝設計都係為咗易上手

木結低中價位一定係Taylor 冇budget 就二手
買其他伏左揼到爛春都冇用

我聽聲覺得好過GS mini
(但martin依然係全世界食水最深嘅公司）

好薄啲聲 我頂唔緊
不過有類人係鍾愛馬田 唔知點解

其實自己有一支 taylor big baby 見到上面嗰支full size 有啲衝動

有冇師兄知道大唔大分別

無聽過不過我覺得你都係叫佢俾多啲相先
唔係要再setup過整過就又要錢

不過214點都似返枝結他
big baby始終似玩具多啲

兩種啲聲唔同martin我覺得暖啲飽滿啲 taylor就清脆啲

好鍾意周國賢 草多啲錢跟偶像入martin算

我都好鍾意國腎 師兄我地可以做個朋友

不過唔知腎仔玩開邊支martin

而家無咩00後會聽啦 全部都係聽mk rapper 嗰啲

師兄係零零後？

我大你小小近排練緊赤城千葉

呢排玩緊支電fender
有冇啲咩腎仔嘅歌可以推薦我玩
入坑未夠深

我自己鍾意地下街 最終幕

我都想2000買支2手 有冇推介